呢條片真係好撚治癒 成舊千年耳屎都挖出黎!!!

真係隔夜飯都嘔返出黎

嘩屌你老母

我都好想搵醫生幫我夾舊出黎
一定好爽

屌好治癒

屌你老母 好撚正呀

我都想試

好爽
好鐘意睇呢啲片

抆鬚,擠黑頭粉刺,撩耳屎

痴撚線

慎入
佢地抆D咩出黎

香港有無得做

同問

好想試下

嘩 乜撚野黎

嘩 乜撚野黎[/quote]
原來係紗布黎

留名

認真..細個俾老母了耳屎了左舊好似手指尾咁大粒出黎 佢了出黎個下嚇到呆左 但我唔識野覺得好正常
了完我隻耳勁靈敏 聽到好多平時聽唔到既聲

我都試過自己liu 過黑色果d 聽野好左好撚多

我都係 之後聽野清楚好多

原來係紗布黎 [/quote]
咁個紗布包住D咩

咁個紗布包住D咩[/quote]
喱個係因為有鼻竇炎

搵耳鼻喉科可以吸耳仔

利申 睇過

樓主果條已經係好碎料

有冇睇過係隻猩猩到夾寄生蟲

幾銀一次

睇完想去清下耳仔

返大陸採耳，撩d耳皮出黎
成層皮黐住耳道，自己撩唔到
個感覺好似著住牛仔褲R痕咁
撩左層皮之後用個毛毛球轉下

哇，呢個正
唔知係咪我睇果個

馬騮屍，夾d脹卜卜既果蠅幼蟲

之前耳塞左食個禮拜停唔順睇耳鼻喉專科
個醫生幫挾左好撚大舊耳屎
之後即刻通曬

白色珍珠正D

最鐘意睇呢啲片
睇完會好替個病人開心 聽野一定好清楚

了到有幻聽

細個成日了耳屎 搞到愈推愈入 仲塞鳩埋 去診所搵醫生洗耳仔 洗過好多次 成大舊好乾既耳屎洗撚左出來 洗完聽野太清晰 有少少暈 但好撚爽 大個左就無洗

條片太低清

片？

我都試過
普通醫生滴油唔得
去專科到夾佢岀黎
夾個下勁爽

利申：800/隻 1500/2隻
夾岀半節手指咁大

點樣先知自己耳仔乾唔乾淨 唔想去到好似第二條片嗰個女人咁乜都無 好晒錢

wa屌

只係聽都扯扯地

以前係YOUTUBE有段我的最愛影片係清耳屎片
過左幾年段片俾人DELETE左

屌試過 有排右耳好明顯聽得細聲左
一睇耳鼻喉科就幫我清耳仔
哇屌 了左成粒子彈咁大既耳屎出黎

我半個月多d就塞一次
就咁幫你吸就有地方400/次
好似條片咁，你睇到入面情況都要過1000/次

哇屌

痴線
見到有野郁嚇到打冷震
但係頭兩條片睇到好爽

好鐘意d耳屎自己跌落黎 有無辦法多d耳屎俾我挖

清一次要過千 真係好好賺

個種爽既情度
好似你損左一撻，再meet佢塊嘢咁

睇人撩耳屎真係好爽，自己撩又正，公司同屋企都有耳挖得閒就撩下

肝吸蟲

認真 睇完有啲反胃 好想嘔

同問 想有多啲耳屎俾自己撩 成日撩搞到無耳屎

原來係紗布黎 [/quote]
係一塊 止血的sponge
因為 有d 人bleeding 位置 相當 入

貴d會有藥熔小小耳屎先再吸
平就生吸

會唔會好痛其實
想通好耐,耳仔塞左萬年

係一塊 止血的sponge
因為 有d 人bleeding 位置 相當 入[/quote]
我塞過
永遠記得果種痛楚

林書豪光頭版

其實頭2段好濕碎姐

識睇一定睇印度人果啲

屌，我塞住隻耳仔先敢睇

撘單問 因為工作需要耳仔靈敏
大陸既采耳同 香港既耳鼻喉有咩分別
邊到有得做

之前隻耳塞塞地，去hku clinic
滴完油無用
佢用水幫我沖咗d耳屎出嚟

女人湯圓都啱呢啲

大陸採耳安唔安全架
我都想清下耳屎 不過真係好撚貴

日本採耳好正,個夾有個鏡頭,你坐係個mon前面睇自己D耳屎

我早幾日先幫roommate了左舊成節手指尾大嘅耳屎

香港邊到有得做？

大概十年前去專科撩過一次 撩完個種感覺真係好爽
聽野即刻清楚晒 見到粒好大嘅耳屎好興奮
諗起又突然想去清清添
有冇巴絲知道依家大概幾錢？

正評少不了

邊洗千幾，之前塞左去清，
滴耳油食藥再了埋出黎都係$560，不過我2015年嗰陣做
BTW，清完好爽 對耳好似有超能力咁咩聲都聽到

滴油好平
唔同片個啲

我都覺

油耳嘅話其實係咪無咩呢啲耳屎

好gay

油耳係咪無依類問題
好奇問

有

好似個個都試過咁 我都試過 記得果粒野係球體咁 仲痴左好多毛

好細個試過
阿媽幫我了左粒花生咁大既耳屎
即刻feel到成個世界唔同曬
聽野清左好多仲好唔慣

成世人都未清過耳 從來都唔覺有野塞住隻耳 係咪有問題

睇完啲片隻耳仔好痕

之前耳仔有事入左醫院處理，所以唔知幾錢...

如果太硬同實會有小小痛，一定唔會痛過脫牙先

但醫生有教用 olive oil 滴入耳仔，等d耳屎容易排出黎，

同埋記得唔好用綿花棒 只會將d耳屎越推越入。

Btw，通鼻個次痛到hihi

印度人點解咁污糟
之前睇一粒巨型黑頭 一堆密集黑頭都係印度

之前細個去醫院佢係就咁用工具挖咋喎
痛撚到仆街
而家有唔同

間中隻耳會"萌"左，唔知關事

我舊年返大陸採耳
佢話痴得太實.我又勁痛
就無再採了

返香港睇普通科都搞唔到
有無邊到平平地有呀
好想清晒佢

搭單問 有冇打手

而家都feel到好多

政府醫院係用吸管吸既 外加夾仔 岩岩前幾日先吸完 因為要覆診

岩岩上網望過要搵 耳鼻喉專科醫生睇 收費 幾百至一千不等

痴線 密集恐懼

我都好想挖呀 爽

正

仲有無片 好正

屌

有一排無啦啦濕親水隻耳仔都塞
以為入水 用風筒吹極都唔乾
過左一星期忍唔住
叫屋企人睇 話入邊有舊黑色野
又唔夠膽自己整 驚整損
去左醫院睇 姑娘用水幫我沖出黎
沖左幾粒黑色野出黎
好爽

但淨係得一邊耳仔有 另一邊好乾淨

做過幾次
係好爽，吸出來係大粒到傻
不過唔係皮咁夾係噴藥再吸出來

其實自己可以點清潔

淘寶淘d吸耳屎機自己吸

同問+1
Btw啲片真係好正 好核突但又好想睇

係咪依隻

係，好耐之前用過，作用就不大，志在吸少少屎出黎聞同食過吓癮

乜撚野呀

要有幾多年唔撩 先會好似樓主段片咁 撩到黑色既出黎？

記得以前有樣噴霧叫耳舒潔，噴入耳窿等耳屎溶化，依家仲有冇得買？

感覺冇用

屌你老味食耳屎
不如的賣你比你啦 你咁鐘意食

小鐵

濕耳先會咁污糟

邊度有照到入面比你睇嘅醫生

上大陸d會所俾幾十蚊採耳，效果好似差唔多
除非你隻耳真係好多年無清過，咁都係睇醫生好d

好撚正呀
支暗瘡 黑頭個啲片都好正

我成日都冇耳屎，其實係咪係晒入面

利申戴耳塞訓教

好想去試 不過去完如果好乾淨會覺得好笨柒

幾錢